求最近每日一兩單既被捕既真相

有冇最近被捕手足既朋友知，究竟最近被便衣帶走既，係關咩事？
係重要戰役、定普通秋後算帳？
覺得心好煩

Up